推到畀香港母親睇到

親愛的香港母親：

媽媽﹐您知道嗎？您的兒女發了一場很可怕很可怕的噩夢﹐但您並沒有理會﹐反倒叫我們在噩夢中沉睡﹐不要醒來。明白您工作勞碌﹐還願你能遵守承諾﹐抽空聆聽子女真摯的心聲。

您教我們和平理性表達意見﹐我們做到了。一連串的百萬人和平遊行﹐您看得見嗎？你聽得見嗎？並沒有。
接著﹐我們走到街上大聲呼喊訴求﹐用盡辦法﹐只求您能接納我們卑微的聲音。

六月十二那下午﹐想必您是聽到了我們的訴求﹐但計劃卻照舊。我們努力反抗﹐但您竟呼來一群同是香港子女的警務人員﹐任由他們濫用武力向我們揮拳。您知道嗎？那時候我們都痛哭了﹐並不是因為催淚彈的威力﹐而是因為這個家生病了﹐您作為母親﹐親眼目睹子女被暴力對待﹐我們反抗了﹐您指罵我們為引起暴動的「暴徒」。

很可笑吧﹐我們明知自己力量渺小﹐卻奢望能以螳臂擋車﹐您定必認為我們是不自量力。但我們真的很愛很愛這個家﹐更愛香港人這身分﹐更愛這城市本應有的民主和自由。

是您以冷淡和漠視教曉我們﹐和平地跟您提出訴求就如夜空中的煙花﹐看到聽到後便沒任何回音。您告訴我﹐我還能做些甚麼？我還能怎麼辦？

七一那天﹐怎麼您臉上還能掛起笑容？怎麼您還能舉杯慶祝？怎麼您還承諾會和我們同行？

藉此﹐希望您能夠回應我們的五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

媽媽﹐這個家病得很嚴重了﹐我們還置身在噩夢之中。您能回答我﹐我還能做些甚麼嗎？

香港子女上

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我冇野講

我無嘢講

醒啦屌你，天真嬌
林鄭根本唔撚care香港，仲想玩母子論動之以情？我冇嘢講

我都幾肯定
林奠就算睇到呢篇文 睇到第三句就唔撚會再睇埋落去

邊撚個得閒認佢做母親呀

樓豬你對得住自己娘親咩?
咪自我矮化做契仔契女咁 on9

推

條 臭 閪 殺 人 兇 手 唔 係 香 港 人 母 親

好撚想嘔
認賊作母

真心
有記者問佢三人死亡時 佢都無動於衷，學生被打傷 伯伯癌病
佢仍然走出嚟講背道而馳嘅說話，

可以睇得出呢個人超級硬心場 唔會真正錫香港人，做出種種惡事,繼續說謊話,用公關手法欺騙市民, 再將所有罪名轉移喺學生身上！
呢啲人個心黑到冇得再黑